一人一/N個你覺得喺香港係overpaid嘅職業

班濕鳩官
黑警
Ptgf

特區首長

此post已完

警犬

Ptgf

地盤佬

裝修佬

公務員 / 紀律部隊

超過八成政府出糧嘅工都係，包括公墓員、公營機構、教蓄等

你都識講生意
用財技用錢搵錢 靠自己眼光搵錢 就冇得咁計啦
唔通你話我炒股票賺返黎嘅錢係overpaid咩

公務員

狗

人生導師

即係你覺得份工唔值呢個價
如果有個掃地一個月收10皮人工
咁未叫overpaid囉
而家未問大家覺得有咩係overpaid
問返我轉頭咁搞笑嘅你
新會然？

十年冇覆文都忍唔住問巴打你做咩春

而家未就係講緊你覺得呢份工值唔值呢個價
唔值未就係overpaid
柒頭

善用起底功能就知佢咩料

屌小學雞到

你估做老細好易個risk幾大你知唔知，你見到人地做到風生水起就話人搵錢易，一年有幾多老闆做唔掂要破產又要自殺人哋一開頭攞咗幾多錢出嚟投資你又唔知
打份工最多係怕俾人炒 做下份內事平平安安又有錢袋啦

算啦 我都廢是同佢d on9拗